有咩手藝最容易學？

如題

打飛機

邊有手藝易學

無

手藝易學咁點樣值錢

你鍾意嘅手藝

好似有好多都係易學難精